小心佐敦有實彈

賭佢唔敢

push

開左一飛啦, 但香港人冇退路, 只可以上

。一飛向人？